港鐵真係用心良苦

用自己不可動搖嘅地位黎幫林鄭吸引火力
呢招真係可行 1個鐘內地鐵post已超越1萬億post
香港人有得求？